死狗公，大家小心

(借Ac)

呢條成日喺上網呃蝦條，又話自己岩岩離左婚，
話佢前妻幾衰幾衰，又話自己有幾個物業，喺網上面搵啲女仔訴苦，然後傾熟咗就約人出嚟睇戲，我朋友好傻咁真係出咗去，未入到戲院入邊都已經抽晒水，之後就好驚咁話去廁所，然後逃脫。

Anyway 大家小心。

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel